張建宗：香港經濟下行風險比沙士和金融海嘯時更嚴峻

政務司司長張建宗表示，期望立法會星期三復會後，可以順利展開工作，盡快處理大量積壓的法案和撥款建議，尤其與市民福祉息息相關的法案和撥款建議。

張建宗在網誌中稱，立法會仍在審議的15項條例草案中，涵蓋不少民生項目，希望盡快處理。另外約有740億元與工程有關的撥款，以及政府在8月中推出的紓困措施，都等待財委會審批。

他指出，不少建造業界人士擔憂工程撥款無期，工程不足令建築工人開工不足，影響生計。香港正處於外憂內患，經濟下行風險，看來比沙士和金融海嘯時更嚴峻，面對極大壓力。

張建宗又稱，復會當日行政長官林鄭月娥會宣讀新一份《施政報告》，會致力處理深層次的社會問題，並以改善民生為主軸。之後保安局長李家超會宣布正式撤回修訂逃犯條例，過程不涉及投票或辯論。

他表示，政府會以開放態度，繼續細心聆聽和考慮各方意見，改善施政，懇請議員確保立法會有秩序、有效率和暢順地運作，避免香港停滯不前。香港不能長期處於目前的不穩定狀態，需要廣大市民的支持，以及各方通力合作，才能共同走出困局。

上行嗰陣又無人分享到，是但啦

no stake

反而下行分享到

政務司司長張建宗表示，期望立法會星期三復會後，可以順利展開工作，盡快處理大量積壓的法案和撥款建議，尤其與市民收成期福祉息息相關的法案和撥款建議。

望番樓價先出聲啦

9up

下行係因為你地班香港政府官員癈 d外資要撒

沙士食飯幾錢，依家幾錢

係
一睇樓價就知條友吹水

啲樓唔係沙士價

9up唔洗本

他指出，不少建造業界人士擔憂工程撥款無期，工程不足令建築工人開工不足，影響生計。 咪又係請大陸人 關本地工人叉事

股市26000你同我講嚴峻 咁之前得個萬幾點算咩 當人智將

其實政府班垃圾輪流辭職就會輕鬆托市

食屎啦
你地賺開錢果批衣家冇錢賺就話經濟下行
你問下裝修公司果批係咪的經濟下行？

樓價未跌就收皮啦

用緊急法批囉屌你老母

咁你有咩方法解決？唔係射個波俾示威者就完呀？

本人老母：一日唔撚見有7蚊一碗雲吞麵你一日都咪撚同我講經濟差

傻鳩宗望下樓價再講野啦
全球經濟都下跌緊係度賴三賴四
實質數字又唔俾 我話而家經濟差過WWII都得啦

有生之年唔知會唔會見到多一次沙士樓價

香港年輕人享受到既經濟成果
600萬樓價 月租一萬既劏房
依家話攬炒先黎驚？
不了

我就係要呢啲攬炒
經濟要撥亂反正，重新建構

樓價跌唔到嫁啦 好多支那狗等跌接貨

15 16年4位數

支那建造界人士？有撥款一定俾你做？有競爭，要投標個喎……

我要攬炒！

香港支那年輕人

次次都嚴峻，經濟好又點？市民分享到幾多成果呢？官商勾結晒

沙士啲樓幾多錢屌你老母

吹大啲

香港經濟核心 : 「樓價」 都無郁過

唔撚駛再扮野啦

拎啲數據出黎，證明點解差過囉。齋up既話，我話我有錢過誠哥都得啦。

乜野都係政腐 & HKRP 聯合造成的

班離地狗官同有錢狗
係用會計準則 去扮撚到「市道差過」 SARS
係人都知會計狗係砌數狗
用埋啲乜春同期增長同比增長同上年既數據比較就話差撚過 SARS

但一同 SARS歷史數據比較就知無可能差過 SARS

以樓價為例, 比 SARS , 樓價升左6, 7 倍未停過
但可能同「上季」比較, 有雙位數跌幅 就會話差過 SARS

成班食屎狗

樓價仲係貴過2017年失業率又咁低 證明經濟冇影響

好境嗰陣普羅市民冇得益過喎（人工加咗好多咩？我冇加囉），但相反物價仲貴咗好多添，而家就話經濟下行就影響普羅市民？？相反我多謝都嚟唔切啦，起碼物價可以唔駛再升仲會跌返落去。

躝啦！狗官！

恆指樓價都無跌

沙士時樓幾十萬一層，依家係十倍啊，點樣嚴峻啊，吊你老母

呢個瘤王，又係要去死

不過推跌樓價 全部中產 有錢人上街
到時政府仲pk

股票升到咁有跌過咩
俾你搞到我放早左賺變蝕
屌你老母 張建宗

樓市仍未爆煲
手足還需努力

Fat fat🥺🥺🥺☺️☺️☺️😚😚

我地宜家就係要攬炒呀

高位買咗劏房盤果d真係好死